反對調查美軍疑涉戰爭罪行 華府制裁刑事法院檢察官

美國反對國際刑事法院調查美軍士兵涉嫌在阿富汗觸犯戰爭罪行，宣布對法院首席檢察官本蘇達實施制裁。

藍絲：美國真係霸道

係咁㗎啦
係鬥拳頭大㗎啦

Cheap大大啲片好好睇

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

成日串美國係流氓國家
其實佢唔洗流氓
其實佢唔做半神國家做一個正常國家咁對付你
你已經好大鑊

一個真小人一個偽君子😂

問題係美國無諦約呢個法庭
美國未認同過既法律/程序 用外國sss既劍合力斬美國

Btw 中俄都唔係締約國
個法庭最多非洲國家